入嚟睇吓素食撚嘅偉論

real

「我講過好多次安心出行係冇監控」

戇鳩嘢唔想理
btw 食菜又食肉，多肉更多菜

食牛就話加劇溫室效應啫
其他邊有

人本身已經係最唔環保嘅嘢嚟㗎啦

佢講緊真話
不過肉真係好難唔食

食返兩個Big Mac定下驚先
有肉有蔬菜有乳製品又有穀物
Big Mac均衡膳食更健康

飲水既人100%會死!!

想知細胞冇白血球點發炎

死啦 原來人類咁多年肉食行為錯晒

佢一個人代表哂所有素食撚？
又打稻草人
拉

利申：based on連登logic

建議佢直接解決問題根源，第步先解決自己

碳水化合物先係引起身體老化同炎症

我食成世肉都唔夠D有錢佬車出車入排放溫室氣體啦

其實素食/純素無問題
但係咪撚煩住啲食肉嘅人
覺得自己好似高人一等咁

SHUT THE FUCK UP ERIN

一個黑警打人唔代表其他黑警無
左膠又贏

唔好呼吸阿 呼吸都污染環境嫁
素食本身無問題，係班素食撚得閒無野做係要屌撚哂啲異見人士，同耶撚一樣，attention seeker

其實食豆腐既排放同牛肉一樣高

成返塊和牛定驚先

全球暖化關我撚事

緊係唔係，食飯（粥更差）同糖先有害身體
而中式豆製品既排放等同牛肉
食兔仔配薯仔最還保加健康